中大件事完左啦 係時候講番聽日同後日有乜活動？

聽日同後日和你shop?

只係擔心二橋吐露港既戰略意義好大，唔好好把握一旦一失，政府一定重狗進駐，好似機場咁唔會拎得返

星期一五dayday黎明早起，癱瘓交通，三罷全塞！
禮拜六日，鳩嗚無罪，和你狂shop，塞爆商場！

繼續啊繼續啊繼續到攬佢老母炒啊，繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

借個位，幫手多謝下人發聲，人地係支國咁多讀者都出聲，幫推！

[突發]台灣作家九把刀因分享撐香港歌曲而被五毛攻擊！